黑人+女人+伊斯蘭教 集齊三樣特質 三位一體是咪無敵?

如果集齊到呢三樣野
係咪可以係呢個世界橫行無忌?

仲有傷殘

仲有環保同食素

重有同性戀

未加lesbian
殘障
環保

女人仲要係女權個隻

可以同穆斯林身份重疊？

變性女人

天生傷殘，信奉伊斯蘭教既女同性戀黑人素食者
左膠版聖女貞德

傷殘一定要係唐氏綜合症

跨性別女人

當然可以
李卓人都可以 大中華64 mix 香港本土派啦

李卓人？本土派？

正

佢自稱

加埋呢兩樣,真係可以無阻通行太陽系

銀河系通行證obtained

黑人+穆斯林+女人+環保+食素+殘障
+同性戀

7大元素

No

只要你生於支國，一切變成垃圾

支國呢？

變性黑人同性戀伊斯蘭教女權環保素食殘疾人

頂你, 變性人+同性戀

如果係女變男, 同性戀對像係男定女
唔係喎, 個對像應該係個女變男的變性人

咁雙性戀